應付疫情，應該成立新政府自行統籌，準備糧食儲備同埋調配醫療物品分配予國民。

疑似連登仔：時機未到，you no gun

究竟真正連登仔會點諗呢？
正評：支持成立新政府
負評：未係時機

正評過10000開始籌備新政府內閣同交接委員會

（應該無可能過一萬）

代共產黨多謝定大家先

連登仔好正

4 正評

呢四個人值得有民主，其他左膠連登仔可以入集中營

都冇槍點做吖

你咪負評等死囉，人人有自由意志

推

我支持你成立，然後封關

可惜不推文